唉......返工比人針對好唔開心

我返左份政府工，agent介紹既，都返左五個月啦，主要係做BO既，平日同公司同事既關係幾好，因為我工作經常關連兩個team，所以經常要行黎行去，我果team既上司份人好軟，隔離team既上司就好強勢，最近成日比隔離team既上司針對，未有先向我上司報告情況就直接走向經理到投訴我成日做錯野，三日唔埋兩日又投訴一輪，投訴親都係小事，例如打錯字/開錯檔，都是可以自己內部解決，但我上司每次都是經鄰team投訴完後經理走去了解先後知後覺，但又未真正了解清楚就先認錯，沒有要保護下屬的態度，搞到鄰team上司不斷投訴我搞到小事化大，有時人人都有責任負時就把我推出去當炮灰，要我負全責，還要扣我錢，但我上班是要搵錢，不是要扣錢。而且還要寫report解釋又要開會，所以我做得很不開心。

日日話手足係condom
要接管晒手足的女人
會員 #56875 - 人善被人J 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .玩膠

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月7日九龍大遊行

樓主自從俾我踢爆淘寶窮撚扮有錢之後
出咩風向post都冇人信
唯有扮傻仔開膠post遮醜兼洗底

拉

做錯野比人屌好撚正常啦

其實做錯D小事姐

抵啦 你死撚咗都冇人可憐 最好一嘢跳落海咪比你老豆老母記得生咗個咁嘅弱智on9仔

連你都針對我 唔係人來

日日話手足係condom
要接管晒手足的女人
會員 #56875 - 人善被人J 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .玩膠

推